[多圖］痴撚線 原來依家啲香港00後學生妹係用呢個app嚟搵SP 同埋交友 仲用Tinder你就落後了

呢個app嘅香港用戶量仲多過signal 你唔download你就落伍了

支那人做雞有很多方法

中出即飛雞

好想灌白膠漿落去

唔錯wo

Dou ok

樓豬打手味濃

咁多簡體字，應該都係新移民搵外塊， 小心做11哥。

文員仔

以為台灣個stalk

想問咩叫band 1a
阿叔個年代得band 1 2 3，冇分abc

香港男性一人配給一隻支那雞無人反共了

sp = study partner?

好似係有分依家5 5* 5**咁既意思

十個有九個係偷相，剩返擺真相果個應該係智障

女十個有十個都係官方搵人扮既
仔就係真既
D膠友平台

認真而家中小學生好多人用小紅書

我是查理

好正常 D學生行過講普通話既

見過讀緊f3係咁搵sp f1個時破處